啱啱分開既ex想上我度執返佢啲野 我應該點做

同ex分開咗一個星期 佢今日經朋友wtsapp我話想上我度執返曬之前放係我度既野

我仲好愛佢想一齊返 有咩方法可以係執野既果一個鐘內挽回返段關係

樓主俾人告強姦個陣就多撚謝你

無嫁 唔好見最好 你寄返佢啲野俾佢 咁個結局仲會好睇啲

建議直接鎖佢係你屋企

開張5mil 支票, 復合就有得拎

00後快啲返去做新年功課啦

知道啦 叔叔

唔好咁啦 我認真嫁 我真係想知有咩方法可以挽回返段關係

講講個分手原因先啦巴打

我都認真, 冇能力就過主
有錢佢追住你含添啦

搵個朋友一齊。我老婆都係咁識反黎

如果唔係和平分手,有D好重要既野唔俾返佢會唔會好仆街

因咩原因分手先？

我個女一歲大同佢行左六七年
七年前同前女友散。
下個會更好。
Bless you my friend

有個男仔一路追緊佢 但佢一路都無理佢
上上星期六佢同朋友出街 個男仔都有份fd搭fd咁去 中間發生咗咩事我唔知 但上星期一晚佢就話我好煩唔想再理我 前日啱啱同果個男仔一齊咗

我知巴打們睇完都會覺得咁既女仔唔值得我挽回 但我真係仲好愛佢仲好想一齊返

咁頭也不回 掉哂佢d野
佢黎到叫佢自己去垃圾房摷

唔提真係唔撚知 樓豬快d 多謝人 唔係你一早比警察叔叔捉左啦

帽事
無法挽回了

新年快樂

我知自己好犯賤 為咗個咁既女人死心塌地 但我就係唔知點解自己會咁放唔低佢 依個星期我情緒都好低落 好唔開心

一陣樓豬比銀行罰彈票費百五蚊 比你害

到底有咩方法可以係一個鐘內感動到一個女仔 有無巴打可以幫下我 我得返一個星期時間……

放手啦巴打

帽事真係好難挽回

唔鍾意就係唔鍾意
醒下啦

出面女人至少要$400 喎

逝去感情如何留得住呀巴打
將佢d野留低當記念品啦

晤甘心jei
、唔係愛

如果佢個心一早已經變咗 你點氹都好難會返嚟

冇
反省下算la

當比大家有個更好嘅生活 放低呢度感情 諗開啲啦巴打

當你唔係假膠 你要追返條女 首先要知你有咩比唔上佢條新仔 靚仔?錢?風趣? 你乜7都唔知就過點一個鍾追返 就係要挽回 令佢回憶返你地最感動最難忘時候啦

俾你氹得返黎復合返，咪又係會有下一次
已經唔係個女仔值唔值嘅問題
係你自己唔肯面對現實

唔甘心姐
你乾淨俐落d放低佢
搵個更好嘅
佢個犯賤心態有機會令佢搵番你
不過到時你都唔會鍾意佢啦
已經有個更好仲要佢嚟托咩
俾番d尊嚴自己
求佢最多都只係延遲分手
愛冇得勉強
分分鐘你個頭綠曬添啦

依d 臭雞
dum 哂佢d 野啦仲俾返佢

巴打，戒掉一個人，就好似戒掉一個習慣一樣，需要的只是時間。
放過對方等於放過自己呀。

冇第二個都可以一齊
但係下次都係會小小事又分開
重重覆覆 睇下幾時會有一方諗通
一係放手/一係相處有突破

有第二個就算啦
做乜你都唔夠另一個好 因為你條女知你性格

講下你地以往一齊嘅野 好唔捨得之類 之後飲泣下呀個啲囉 但佢已經同個男仔一齊咗 就算佢心軟 都只係出自於同情你 巴打let her go好啲

不給幹就硬上 黎多轉分手q先好走

屌，係咪男人黎架，帽左既女人送也不要啦，仲要倒貼

帽到咁都仲想要番

帽得一次有第二次
清醒D啦! 我知道樓主好難過 但唔可以無左自己 將佢D野放係門口算啦

番梘？

認真，條女咁花心，
依家時間扮君子，乜都唔好做唔好煩條女

條女玩厭再出手啦

本應打999可以求助

我都有諗過 但其實機會大唔大我都唔知

我自己都知自己比唔上佢新男朋友 唔夠人有錢唔夠人靚仔唔夠人成績好屋企唔夠人開明 我唯一既優點就係專情同肯為佢付出所有 只不過依兩個優點好似係現實社會無咩撚用

一齊幾耐？ 你同佢

一年 我都知係普通人眼中好短 但我同佢係依一年入面已經plan好埋過兩年就結婚 果下大家都好認真想同對方有將來 唔係假膠都唔係佢為咗tum我扮認真諗將來

比佢走，走前祝福佢

lm

佢今日幾點上黎

認真答你
依種情況你應該要更冷靜
你做到又喊又嘈一黎無尊嚴
二黎個女仔只會更睇你唔起
而且你都無咩可以做到
有新歡分手永遠最傷都係俾人掉低果個
唯有寄望佢新歡係仆街
Hurt完佢番黎搵你
但現實咁講 依種女人會有下一次
佢搵番你都只會當你水泡再搵過個
寧願安靜離開佢 等佢知佢傷害得你好深
等佢一世都內疚傷害咗你
希望樓主振作啦

利伸：過來人

如果個女仔有多少良心
以退為進係會令佢內疚既

對對couple都係咁架啦 你估你好特別咩
比人帽左就由佢啦

幫佢執好哂啲野先 問佢呢一個鐘可唔可以聽日下你講
跟住就話知道自己比佢帽左 講到聲淚俱下 最後笑住送埋佢走 臨走攬下佢 跟住就大團圓結局去BBQ跳起yeah

可能想執翻一劑

not today 佢係話想上 但我未比日子佢

有冇冇講其他細節? 自己對條女好唔好先

你咁嘅垃圾

新一年新開始，去舊迎新，掉哂個八婆啲野！

照去！之後來個分手炮，之後做埋SP

等佢一世都內疚傷害咗你
成熟點 內疚一生咁又點 佢唔會好似你睇戲咁
日日睇返相又打俾你又做嘢引你注意 想你追返
內疚你都唔會知 佢會搵嘢去消磨時間 等時間沖淡

如果樓主係好愛 諗啲嘢俾佢覺得你唔同咗
相處有突破 咁佢就會返黎 俾個時間自己諗吓
一個月再搵返佢 睇下點 但係唔好硬上 見好就收
專情同肯為佢付出所有 <- 好多時係變咗管制 佢冇自由
BTW 有第三者就唔好 等一排啦 ,
佢做得第三者 自然會想攪其他人

我個EX就係咁 俾個扮hehe追咗
佢扮到好關心 咩都用女性諗嘢方法 冇理性個種
我講過好多次 嘈過都好多次 EX死都唔信條友係扮he
重話我多心 又呷醋
慢慢佢就得手 重講埋啲咩 你改變咗我 重新愛上女人

但係上2個星期分咗手
佢重打黎求我 我緊係冇應承
一凸一凹先會有火花 唔好死附和 付出所有都唔係好事

講得好啱 但如果比我收到佢電話想復合我會應承

算係好啦 雖然自問可以更好 唯一唔好既地方係我屋企反對 所以平時星期六日都陪屋企好少陪佢 但一至五都會就曬佢

入好哂一盒，知佢上黎時放門口算，唔好入佢入屋

靚衫靚歌靚早餐幫到你
放棄她~

收到佢電話想復合 太快
騎牛搵馬 等自己心態唔同咗先
佢有得第二個 証明你一定有不足地方
同時佢個心唔係得你

唔好回，block柒佢
同厔企人、看更講已經同此人分手，唔好比佢入大廈

比佢上你度執返劑

佢有啲咩嘢係你屋企

啲衫同化妝品

仲未拎咩?